[求救］Iphone Safari 開極都係Facebook

無論search咩 同禁任何link都去咗呢一頁
有冇人同我一樣

Push